以前我地點撚狗牙JOE都唔會出聲

呢家連仔搞成咁 都係返高登了

好行唔送

牙你老母咩 走啦